有冇人都唔想聽到對方隨便話「想你係最後一個」？

一齊冇耐就話「想你係我最後一個女朋友」
其實根本未完全了解對方，成為最後一個並唔係容易嘅事。係浪漫嘅，但係好唔實際。

利申: 如果好穩定，認定咗另一半係靈魂伴侶，呢句係可以接受嘅

你搞到人轉基

以為自己開post

傻啦 正因為唔耐 仲係熱戀期先會想

要咁理性去諗
其實好多野唔講得
既然對方都表達左想同你行到最後
咁咪一齊努力經營呢段感情

除非係flirt 你果時咁講 如果唔係唔覺有咩問題

唔係唔接受甜言蜜語，而係隨便承諾一世嘅事，我真係唔信

我會信㗎 不過信完會俾人呃咋嘛
做唔到又講咁多承諾 屌之前就識講會娶你唔會唔要你 屌完之後

吓 講想有咩問題？
想關承諾咩事😅
想下都唔撚比 你都黐撚線
係度懶感性

求婚講ok

其䴳香港好多人嘅愛情觀都係咁